真係好嬲！你地班冷氣軍師亂咁叫人罷買害番自己人，真正要抵制果d又無人抵制

我有朋友係開珍珠奶茶，同時間佢次次遊行都有企出黎，仲keep住會捐錢俾物資組。前幾日因為大陸代理果邊亂講野搞到上左罷買list，但佢明明係深黃同路人，無端端就俾同自己同一信念既人杯葛罷買，佢覺得賺少左錢都其次，佢最撚嬲係聽到d路人話佢地奶共，咁樣同果班on9藍絲亂信網路流言屈9人有咩分別???
我相信香港人十個有最少七八個都係同路人，即係你地而家罷買緊果個list有八成都係無辜。
點解香港人而家要變到咁唔理性呢？
明明有一間賺緊香港人錢交緊稅俾共產黨，出糧俾公安同解放軍，老闆藍(紅)撚到仆街，但又無人話要抵制佢？仲日日成班港女排緊隊？

你班仆街訓撚醒未阿

推

推推

但係喜茶真係大陸嘢吖嘛

係咪一芳？

喜茶都夠膽扮自己人
笑左

唔止一芳

咁你朋友係咪獨立經營 賺到錢唔使分大陸公司嗰種
如果係嘅 我建議喺fan page 澄清
唔係嘅 你都係執咗佢另起爐灶吧啦 到時我實幫襯

唔係講喜茶 喜茶收皮啦
講緊其他台灣品牌

我估樓主朋友係開一芳

仲有其他台灣品牌

抵制喜茶

叫啲港女覺醒啦仲日日返去喜茶

喜茶就算鳩數啦 飲果班係港豬來 好難救

反而一芳真係俾支那代理冼左獲甘
總公司冇表態 係上海果邊私自微博出post
香港代理支持反送中先會參與8月5三罷
希望有人可以做返張圖 還香港代理一個清白
一街都係扺制post 我驚佢都做唔長

Form wiki
2019年8月5日，時值香港反對逃犯條例修訂草案運動不斷升級，上海墨印餐飲管理有限公司使用一芳台灣水果茶的名字於官方新浪微博上發表「堅決維護一國兩制，反對暴力罷工」等相關公告，引發部份台灣網友的不滿。一芳在香港深水埗的分店遭到示威者塗污破壞，用噴漆將「一芳台灣水果茶」招牌改成「共芳支那水果茶」。
同日，香港抗議人士發起「三罷行動」，而網路流傳一芳水果茶香港加盟的門市張貼「與香港人同行」的店休說明。
事後，一芳水果茶在台灣部分縣市的加盟店發表聯合聲明，宣稱其不認同微博上的聲明 。而位於香港代理一芳水果茶的代理商則出面澄清，稱其並未使用新浪微博，造成台灣手搖茶飲料被逼表態之亂開始。

好多都係 仲有迷客夏

一有入大陸就會變濕鳩架啦，支持香港代理割蓆

你喺咪誤會咗 佢話香港人唔罷買喜茶 反而人雲亦雲罷買錯其他同路人鋪頭咋

如果佢係拎緊代理，佢斷撚左個代理權，再同一個老闆出黎大大聲話同大陸割蓆，改改舖名開一個香港人品牌

一定大撚把人撐

做生意唔洗教啦下嗎？

無論係發生咩事都好總公司個名臭左嘅話，其他分店受影響其實都好正常

如果佢係驚我哋唔嚟飲嘅話，佢公開澄清番囉。苦主聯盟聯合起來要澄清番應該都好容易，不過飲唔飲就係人哋嘅選擇啦。畢竟有啲人係想抵制晒成個品牌。

罷買所有大陸牌子是共識吧

一芳都話 喜茶就

下？ 喜茶？ 屌你老母啦

抵撚死

唔好玩啦台灣代理同上海代理同一條友黎
香港代理係同路人 問題係未知佢係唔係買左個brand返黎自己做
唔係個話又要同總公司分帳 咁一樣係代表俾錢個台灣奶共老細

點解總公司奶共，你唔去怪佢
走去怪顧客罷買？
明明加盟店係可以俾壓力總公司
咁唔識做生意，執柒咗佢都唔好怪人

你條仆街訓撚醒未阿？

屌你老母臭閪 睇曬咁長個post 都冇你朋友鋪頭名

我點撚知自己罷錯邊間呀屌你老母

屌 講左我想講既野